有冇人讀ou lipace health care上到大學？

如題……

一定有